# Калькулятор даты и времени

Представьте, что вас попросили оценить разработку большой новой фичи. Вы оценили ее в какое-то количество дней. Но заказчик спрашивает у вас конкретную дату, когда вы новая фича будет готова. Удобно для таких целей использовать калькулятор дат и времени. Просто добавляете к сегодняшней дате вашу оценку в днях с учетом выходных и вы получите дату завершения. 

Или, например, вы хотите узнать сколько времени прошло с вашей последней поездки заграницу. Можете вычесть из сегодняшней даты дату вашей поездки и получить результат в виде количества времени.

## Доступные операции

* `дата + время`, например:
    * `03.04.2020 + 1д`
    * `03.04.2020 + 3н`
    * `03.04.2020 + 5м`
    * `03.04.2020 + 3м 2н 3д`
    * `03.04.2020 + 45д`
    * `сегодня + 20д`
    * `завтра + 3н 1д`
    * `вчера + 2д`
* `дата - дата`, например:
    * `03.04.2020 - 03.02.2020`
    * `сегодня - 01.01.2020`
    * `завтра - вчера`
* `дата - время`, например:
    * `03.04.2020 - 1д`
    * `03.04.2020 - 3м 2н 3д`
    * `сегодня - 20д`
    * `вчера - 2д`
* `время + время`, например:
    * `4д + 1д`
    * `3м 2н 3д + 2д`
    * `8д + 3н`
* `время - время`, например:
    * `4д - 1д`
    * `3м 2н 3д- 2д`
    * `3н - 8д`

## Доступные локализации
* Русский язык
* Английский язык
